可唔可以唔要Emoji

好核突 留返以前高登既 再加腦魔咪得囉

🤔🤔🤔🤔